70歳廢老遭支那大媽呃錢無家可歸！搬入兒子家：死黃屍新抱！

不少情侶都希望結婚後搬出去擁有二人世界，事關與老爺奶奶相處是一門大學問。最近有一位港妻在香港討論區撰文大吐苦水，指老爺被屯門公園大媽騙錢後搬入自己家中同住，不過就老爺惡行一籮籮，令她直言「唔知自己可以頂佢幾耐，可能我會快死過佢」。

事主表示現年逾70歲的老爺還有兩個女兒，不過2個女兒及奶奶在10年前已趕走他。之後老爺租屋過日子，最近更被屯門公園大媽騙錢，加上失業，一時之間無家可歸：「佢之前比大媽拎左好多錢，仲問返我老公拎返轉頭」。於是老爺搬入兒子家中，與兒子及新抱同住。事主形容老爺入住後愈來愈癩，令她接近崩潰邊緣，撰文力數其六大惡行，包括不衛生、言語上性騷擾等等。

事主不想老公難做搞到老爺瞓街，問網民有何對策，有人就建議事主企硬趕走老爺，或者送他去老人院，又表示幫人亦要有底線。不過事主就直言「沒有能力比錢佢自己租屋住」

有冇bno先？賣屋移民啦

晴報

原文撚有提過黃藍
Blocked

又佢新聞

你個標題同save hk嗰啲content farm有咩分別成篇野一句藍黃都冇提過

cut頭cut尾
斷章取義

樓主你衰過d藍屍

塞幾嚿水俾佢上大灣區叫雞 趁佢臨出發前塞本《香港民族論》落佢啲行裝度 到佢臨過關前報深圳国安 到時你想再見到佢都難啦

呢啲俾支那狗呃，仲唔係藍屍？
仲想搬入仔女屋企又嘈生哂

藍屍廢老就係賤

你賤d

雖然OP講嘅政治立場係斷鳩估估出嚟
但係命中率都應該好高

得藍屍先會俾支那大媽呃

真
無所事事9fing既廢老既人多數都係藍屍
正正常常既人點會俾錢屯門大媽

阿我藍絲老豆一鳩樣

香港大把呢D癈老，幾十歲人都聞到棺材香仲有女黐埋去？以為自己係死鬼林建名定謝老四？

喂 我想睇性騷擾果部份喎。講啲唔講啲

又係垃圾

事主不想老公難做搞到老爺瞓街

乜都幫佢諗埋唔比埋佢屌

多得呢啲
最好樓都送埋俾佢養屯門大媽

睇AV仲話射唔出，叫新抱幫手？

私營老人院 每月仲貴過供樓

送佢去上水屠房

請問閣下標題句野係文中邊度有出現過？

個老坑冇錢架，咬老綜去啲垃圾老人院啦

唔死都冇用，仲想害仔女

70歲，想咸濕都扯唔起啦

黃絲老人家: 約埋班知己好友去行山 釣魚
藍屍廢老: 去公園撩大媽

藍屍做D野真係D低賤D

本身已經係晴報之流的農場廢文
被樓主加鹽加醋就更加垃圾

On9仔

真係好撚on9

送佢返去大灣區等黨照顧佢

老爺由朝到黑 手中成日玩按摩棒，好驚

你點知個兩公婆係黃？分化狗

Fake

垃圾標題黨
blocked
上一頁

一定要收容佢架？

屌你老母係唔係弱智？

你個標題邊有話廢老係藍？

內文又邊有講新抱係黃？

自己寫嘅野都做唔到自圓其說使唔使幫你去匡智智報名？

個老公ON9邊怪得人
捉左隻老鼠入米缸, 你唔係諗住咁易打發到佢走呀?